祖雲達斯（牙朗）迷入

真係垃撚圾 認同請分享

成班蛆狗 敢負皮唔敢出聲呀

Sorry ball